［希望推到佢睇到］

［希望推到佢睇到］
*1555 updated* 附上昨晚Alex Ng於深水埗清場時之照片

相片中呢位係我中學師兄Alex Ng，宜家係警犬。
.
雨傘當年得閒仲有同佢閒聊幾句，當時問佢做緊乜野工，佢答我好尷尬唔想講。
後來喺fb見到佢學堂畢業相，佢話做警察係佢由細到大嘅志願，仲話佢都有親身落過佔領區，又話唔認同928要用tear gas
.
然後佢琴日係做防暴警察喺深水埗清場。（有朋友喺fb live見到）
.
唔好再同我講咩警察有好人，入面全撚部都係狗嚟。你只係為左份糧乜撚都做得出嘅狗。
.
呢位大學畢業仍然自願去做狗嘅人兄，唔知你下次清場會唔會大大力拎棍扑鳩你師妹呢？
.
p.s. search唔返佢fb 唔知比佢del左定block左
p.s. 從來都唔公審人 但我會公審狗

圖二 為立場新聞深水埗fb live